必須送777上紐倫堡戰爭法庭控以反人類罪!

必須送777上紐倫堡戰爭法庭控以反人類罪!